hi 淡友（168）

穿咗...

完了吧 如無意外

極限熊琴日無入，留意左好耐😂

可唔可以指點下
呢一陣係跌咩

283都就穿

琴日輸個d追返晒

美匯好大棍

熊軍會戰勝歸來

係 邊個話我燈

屌 統一一個po啦

多謝柴巴

283好硬 新牛啪左未?

熊軍必勝 好彩輸50%果陣無走

入左隻平牛

好彩熊咗
追番13k

熊軍召集

大戶係哂呢邊post